葉瘤呢排搞緊咩?

好耐無見佢沖出黎

俾隻醒獅撞走咗